有無師兄明呢個幹事做過d咩？

明明電話無呢張圖